等睇食屎揮手區（1）

找數啦 屌你老母臭閪 3:41 1001

改完都係食
狗改不了吃屎

係咪侮辱咗隻狗

30分鐘1001

算慢

食屎未

算啦，閒日凌晨3點
重想點

係
計過岩岩好 30 分鐘

食屎！食屎！食屎！

個個樓豬都幾撚柒
又要威又要走數

重有記得塞野入鼻阿

等我日撚日追擊你啦傻閪

三個鐘內500，淆底轉4:30前，又再轉4:00前1001，最後轉3:45
找數啦仆街

走數

找數啦 屌你老母

影衰哂車迷

見證住佢淆到仆街

屌 好撚柒
唔撚找數就咪開post啦

垃圾 波台之恥

笑撚死我

30分鐘爆你老母臭閪1001阿

垃圾入黎講句契爺對唔住咪算數

廢物要潛水 唔緊要我日撚日開post追擊你

出追數PO

我幫推

整理下先

而家好似有3個post

追數post

推 推到2046

人手置頂

推